點解咁多人以為鬼佬高人一等？

首先信不信由你
自己做左6年酒吧，日日接觸鬼佬
我敢講自己接觸鬼佬多過呢到7成既連登仔
每日見見埋埋唔少white trash
又r free drink又話要平比佢又剩
唔比就發爛渣，同支那人冇分別 收加一又係到嘈又話唔會比
問心講句有時香港客好過佢地多多聲

岩岩睇到個鬼佬奶口水post居然仲有人幫住條死鬼佬，我真係唔知真心定假膠

崇洋自卑

停恥笑鬼佬，將矛頭直指中共
其實唔怪得鬼佬，一來鬼佬未經歷過沙士，二來比中共控制既世衛資訊誤導，三來鬼佬文化唔興帶口罩
點都好
大家應該在國際打戰線，指出一切都係中共害既
而且好多歐洲國家之前都stand with hk

各位鍵盤戰士，國際文宣方向是指中共導致今次疫情蔓延，矛頭直指中共

認真，鬼佬好多white trash

因為係事實
次次睇到鬼佬佢地都高大部份人一個頭

廢人係特別鍾意搵偶像
覺得聲稱崇拜某某人或某種人會覺得自己同果個人拉近距離兼覺得自己與別不同

意大利爆到咁仲多謝中國
笑到仆街

新潮文黎？

因為以前黎香港嘅鬼佬都係黎做高層

成日睇唔起香港人
心諗你咁撚睇唔起就咪撚係香港搵食

利申打過鬼佬 佢撩交打先

崇洋心態嘅人多

大撚把矮到仆街營養不良成隻poodle咁
好似之前隻迷你防暴狗咁撚樣

最後點

鬼佬心諗果d人自己痴埋去仲撚cheap過洋腸港女

意大利冇撚得救
之前同條意粉佬傾起武漢肺炎 居然拎切爾諾貝爾核洩漏黎比

邏輯仲衰過班藍屍

仲有好多人擺脫唔到呢個印象

好撚多鬼佬係鄉下洗廁所
黎到香港飛上龜頭變鳳凰

佢走撚左 屌住咁走

你問之前有無諗過現今人類文明有幾多唔係西人建立出來?

你個講法支那人成日打飛機
話自己係成個東亞文明起源有咩分別
文明起源就唔屌得呀

建立出黎班西人晨早死撚哂啦
呢d野會遺傳？
食老本加上大世界環境咋

古埃及人發明文字書寫系統
到而家點樣？

唔會睇人種 只會睇有冇禮貌
有黑人好好禮貌 有白人態度差到抽筋
有香港人西到仆街 有大陸人好禮貌又支持香港人

點解咁多人以為人地覺得鬼佬高人一等？

屌你老母你都ON撚9

所以經過呢一次之後大家都唔應該崇乜崇乜
係時候學識下珍惜自己地方嘅嘢 聽落好左膠
但每樣野都有好有唔好 既然自己生出係香港人 我哋每個人就有責任將香港搞翻好
希望大家可以培養下自己嘅本土意識

哦埃及人發明文字書寫系統，係咪埃及無發明既話全世界就世上無國家有文字書寫

你呢個point當然冇問題 我絕對支持亦都贊成
但問題係而家好多人都仲一面倒咁盲奶鬼佬
將佢地做既on9野合理化
好撚簡單，支那人踎地下vs鬼踎地下
支那人係後巷屙尿vs鬼係後巷屙尿

甚至有d人仲話咩要打國際戰線唔可以得罪鬼佬
我真心理解唔到

我覺得主要係因為以前香港係英國殖民地
Governor永遠都係鬼佬
而且香港係國際金融中心，鬼佬識英文往往好容易做國際大公司嘅高層
所以我哋先至成日覺得鬼佬係高等啲
去過英國就發現好多鬼佬真係好弱智

要反駁就比point
唔好淨係屌人老母啦

哦班西人建立現今人類文明，係咪西人冇建立既話而家世界上就冇人類文明

做得好ching!!!
做過飲食/服務應該都認同好多white trash
成日少少唔滿意又要投訴，仲要西口西面

樓主開咁嘅post實俾人屌到仆街
利申：前日開左個類似嘅po俾人屈五毛分化撚

驚閪 講事實
如果d人咁都接受唔到既話躝返去大灣區住岩哂佢地

係咪小學常識都要我深夜打字講
家陣你地享用緊既所有發明、必需品有幾多樣野唔係西人發明?
由電腦網絡、手機Smartphone、起大廈既混凝土技術、水管屎渠、沖水廁所、升降機、車、飛機、相機、地鐵火車等等等等等屌那星邊樣唔係西人發明出來。
無西方文明你地過撚緊咩日子你地自己用屎忽腦諗下、去日本都要坐帆船。睇病都係睇緊中醫，斷腳仲要去睇跌打，中毒要刮骨
上面條白痴仔竟然話咁同支那人成日打飛機有咁分別，佢自己先係正崇一路享受人地技術一路睇唔起人既支那人心態

本身放緊煙break
條撚樣埋黎問路 粗聲粗氣
老馮咁撚樣
我話唔知 佢就開始嘈 最後話係咪想打交
我屌佢老母佢岩岩問完句野我即刻兜鎚窩落佢塊面到 條撚樣即刻訓低 再補多腳比佢 屌佢老母

以你邏輯你一定唔可以屌中國啦，你所用嘅中文字已經係中國發明，無中國你野都唔識講成個弱智仔咁添呀on9崇洋到你咁都唔係第一次見，快啲返去含鬼佬撚

高錕發明光纖

-0-0

唔屌得泛民（鬼佬版）

你咁講既話全人類應該要將藻類植物當神咁拜
因為冇藻類植物=冇氧氣=冇大氣層=冇西人出現=冇現今人類文明

中国人發明左抄襲

d撚樣板藍根醫肺炎啦撚樣，口罩中國製造唔係中國發明嫁

呢到咁多人憎鬼佬，但現實見到白人咪笑笑口成隻狗咁，聲都唔敢亂吠，港女見到鬼佬直頭褲都除埋追撚含咁樣
亞洲賤種永遠都唔會超越到高尚白人

那麼就說中共防疫不善
導致很多武漢人死亡
但關國際戰線咩事啊

樓豬只係話有今時今日仲有港燦覺得鬼佬一定高質有修養
有條醒目仔就衝出黎叻唔切叫人感恩西方文明

死亡率超越唔到

如果講緊中國隱瞞病情人為災難用切爾諾貝爾唔係幾貼切咩?

喂樓下閂水喉啦快d去裝水啦

本身係同佢講緊個肺炎既死亡率同後遺症

亞洲鬼佬閪啫，去得亞洲打工一係Adventurous一係本身競爭力唔夠唯有恃住白人身份攞亞洲人着數，變咗以爲自己高人一等，後者居多

好多人睇唔清呢個事實
因為香港正正就係亞洲
十個鬼佬七個閪

得罪講句
好多嚟香港既white trash
仲難頂過香港人
成日以為高人一等咁
係生得好命先係度撈得高人工渣
你係叻既使撚嚟香港打工咩

咁鄰国文化興踎地下 吐痰 食野味係咪要包容下

呢種崇洋心態有種自我低人一等既感覺
有呢種心態又點樣超越人呢
永遠崇洋？

手足你呢種係右膠
唔係左膠
搞清楚政治光譜先
同埋唔好加嗰膠宇

鬼佬係特別鍾意笑東方人啫不如直指矛頭去中共，咪周圍樹敵啦

垃圾 抵香港人一世做劣等人種啲鬼有問題就包容 支那豬就死開 比啲骨氣得唔得

中國落後因為中共無能維權

講得啱 sor

邊鬼個幫鬼佬
有錯就要屌

一陣又比人話五毛
一直都想開po講本土既野

俾人笑都唔反抗，你垃圾嚟？要佢地幫手對抗中共唔代表要踩低自己迎合鬼佬

鬼妹好好屌好聽話

真

樓主好撚型啊

其實好需要 支持你咁做 連登好缺乏呢啲post
當本土意識高 個個都會肯付出多好多 會將個人利益放得好低 場運動勝算都高好多

即係鬼佬做錯野都唔屌得？
係唔係？

我嘅意思係同佢哋做朋友而唔係敵人，同化而唔係反抗 有錯要指正，互相尊重

唔係話型唔撚型
比人無啦啦咁樣對待仲要忍？

好多舊年先抗爭既
無呢種意識
同埋唔知香港有幾危險

高貴白人爸爸 係主子

係神性不可侵犯 永遠唔會犯錯

佢阿爺威就代表佢威？

珍 除咗香港人之外嘅所有種族

又唔見你話去同化中共
同化而唔係反抗 中共有錯要指正 互相尊重

我唔係話迎合，係平等，無分貴賤，對對方冇敵意，畀人踩到上心口梗係要講

其實我覺得睇行業，我做過零售一樣覺得香港客閪大陸客好

喂巴打你真係條眼鏡佬d fd黎

鬼佬唔係敵人啊鬼佬殺我哋手足? 鬼佬送我哋中你都白痴 中共全黨死清光 鬼佬只係非敵非友，所以先要同化

同化中共？
應該脫離中共

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

自撚私到呢
幾個月前打國際線開口埋口話要國際支持
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong
好啦依家全世界都知香港點困難法啦，
有能力既都幫到我地盡
人地心諗遊行搞埋，聯署簽埋，tweet都Re
希望幫到香港手啦

哇屌你老母，點知幾個月後，歐美爆武肺爆到仆街
但原來連登仔仲仆街
話人white trash 抵死，奶共聽WHO講唔戴口罩丫拿
抵你死啦 white trash係冇腦啲

咁樣撚有人會繼續支持香港？

成日笑黑警係condom仔
依家又當啲外國人係condom呀？？？
話人white trash個啲
同支那種話香港人係暴徒廢青有乜分別？？
任何人只要唔係支那種同無腦藍絲，都可以係潛力既反共勢力，我地係應該要拉攏佢地，唔係標籤佢地

明明依家係個大好機會，
向國際展現香港既價值所在，
向世界輸出防疫智慧，比全世界可以效法香港，
都比人睇到香港係一個值得去幫既地方，
增加曝光率知名度，
仲係一個大好機會宣揚中共既無恥，
害人害物害埋全世界，
藉此再拉攏真。外國勢力一齊反支共。
但連登仔淨係識係到笑人white trash,
自己香港有事個陣就喊哂口咁要人幫
我係外國人都唔撚繼續幫你啦

正確態度：
係為香港好既，唔該停止宣揚歐美人係White Trash
我地係好應該同全世界分享香港人既抗疫經驗同優點
包括：
1. 唔撚好信WHO/支那講既任何野
2. 香港就係因為對支那同港共政府既不信任，先至冇大規模既爆發
3. 冇病既一定一定要戴口罩，係保護自己既措施黎，因為唔會知身邊既人係咪病原，潛伏期14日冇病徵，啲人唔會知自己中左招，如果呢啲人都冇戴口罩既話就陷國產
4. 隨身攜帶酒精消毒搓手液
5. 避免用手接觸眼口鼻
6. 每日都要清潔手機，眼鏡
7. 冇口罩既可以戴豬咀 (外國好多地方都冇哂口罩）（但呢個我有啲私心既concern，就係會比外國人搶哂手足用既豬咀）
8. 一定要勤洗手，洗手的步驟同重要性，因為contact transmission都係好佔好大部分。
9. 仲要更多我一個人諗唔哂，麻煩巴打們集思廣益

真正打國際線，係係呢啲時候企出黎同全世界講：
Hong Kong is not China
但就咁講係唔會有人理你
所以我地係要做實際行動出黎
話比人知我地同支那有咩分別
我地係有人性，有智慧，對世界有益既香港人
唔係個班害人害物既世界大毒瘤

無錯，班外國人係蠢左啲
但佢地蠢係因為佢地未經歷過
佢地唔知支那既陰險同毒害全世界既毒瘤
支那係咁靠who洗白就係驚全世界都怕左佢
咁我地更加要逆其道而行
大肆宣傳支那點仆街法，點害人法，點打壓香港人
同時宣傳香港人點樣對呢個世界有貢獻
咁樣世界先會stand with HK呀
呢句唔係淨係口號咁簡單架

鬼佬送我哋中?

咁又係 冇諗到呢樣野
對唔住巴打

啱 香港人真係笨實，有事鍾無艷，無事夏迎春

咁鬼佬特別中意笑東方人，你係咪忍？

金字塔： 港豬<其他人

啲on9日校鬼佬教師

眼鏡佬d fd黎嫁佢

唔係忍 係同佢哋講返清楚，而唔係當佢哋敵人 鬼佬喺呢個世界上有好大地位 拉攏佢哋百利而無一害

(試問我哋成日叫人哋Stand with HK，有肺炎就white trash，肺炎完咗佢哋仲會唔會理我哋)

外國勢力介入從中取利
你睇唔到外國立場飄忽？

咁啱嗰個鬼佬冇腹肌姐

鬼佬既作用就係生D靚鬼妹出黎

鬼佬點我哋依家唔使理，依家敵人係中共，記住「冇永遠嘅朋友同永遠嘅敵人」(中共例外)，鬼佬幫緊我哋就唔好理，搞掂中共先

我有 仲除埋衫成個小丑咁谷到行
所以我打到佢仆街

你覺得唔可以忍咁咪得囉，事實係連登太多人覺得鬼佬做乜都啱，自己低人一等，呢種心態好需要改變

啱 我哋應該視鬼佬為平等而唔係高過我哋 華人就係奴隸心態太重先會搞到依家咁

搞掂左中共咁是咪要永遠幫鬼佬含撚
冇著數既野鬼佬撚理你咩

成日講鬼佬仆街就spin去鬼佬蠢同無知
事實上係鬼佬仆街冇比較少，白人崇拜真係on99

咁你依家有求於人仲屌9人？人地仲點幫你？你憎支那人多啲定外國人多啲？

不推文

咩唔好理？
外國一時一樣介入抽水
依家仲想明食香港
你係咪漢奸？

智障
你叫全歐洲含意大利人條撚
話羅馬文明起源，文藝復興重鎮
睇下幾多人笑鳩你

你肯定係？

防人之心不可無，但問題係我哋依家頭號敵人係中共而外國幫緊我哋

有d鬼極度陰濕
特別係英國果d
有次差d比個英國婆跣到仆街

鬼佬教授=speech 100

鬼佬藍絲應該多過香港藍絲好多

條友識撚邏輯
現代邏輯思維個歸納法係鬼佬嘢又唔見佢學
家陣講鬼佬無教養扯去西方文明
完全九唔搭八

響連登講英國媽媽壞話

點解唔係? 清朝開始華人就對鬼佬順從，連百幾年前到依家嘅香港人都覺得鬼佬就係勁啲，唔可以得罪。如果唔係點解我哋依家冇乜創新嘅發展?

大撚把 係香港人先咁睇得起鬼佬

我同你講，鬼佬藍絲仲恐怖過香港，可能出手輕啲，但係會搞到你永無寧日

諗諗吓都係同東歐，例如捷克玩好過啦，起碼識揾台灣做朋友，屌歐洲好似英國瑞典多左膠，對大國又唔做野

黎得香港既鬼佬根本就係不理世事，只用個白人身份攞著數
點解攞到著數?就係因為有班人覺得鬼佬高人一等

最深刻係航空公司，鬼佬captain一定要高人工過華人，但咩事都冇發生

問得唔清楚 我問緊你第一句

唔好話藍
啲左膠都難頂啦
對支那殖民統治隻字唔提
裝修就有咁大放咁大
還拖就係唔啱

我哋應該

如果你係問點解... 我哋冇人冇勢力，點超越鬼佬

其實你點撚樣既姐，一邊話唔好屌鬼佬，一邊數鬼佬不是

「超越」嘅意思係成為世界嘅中心，人人都拜我哋，呢啲可能幾十年或者幾百年後統治有方嘅話就有可能，但依家係冇

鬼佬行街睇你唔順眼打柒你都唔可以屌鳩佢？

知己知彼先可以識人 你可唔可以同一個唔知頭唔知路嘅大人物做朋友?

係因為中共搞出既禍，鬼佬只係無知，所以矛頭要直指中共唔好還鬼佬拖

拿呢樣我唔反對

應該話兩邊都衰

呢種態度就啱喇，一於當聽唔到，睇唔到

明朝有人發明左十二平均律
即係定義左音樂唔同音程既音高係幾多
然後傳左比西方，從此音樂既音高終於有定義

如果冇中原人 現代曲都冇得你聽
咁係咪要崇中

所以中国病毒而家清洗緊佢地

但老實講
香港人算係冇咁崇洋
論崇洋程度，反而日本最勁，其次係台灣

呢個post講講下
就嚟white trash 同支那閪一樣level
大佬啊 21世紀喇 講緊地球村喇
只不過而家呢個地球得一個敵人嘅姐 咪係CCP囉
毋須要刻意的起個樣去同對待鬼佬
就我理解 樓主應該係咁嘅方向

自作孽呢家嘢冇得改變

鬼佬打你左邊面要自己自動波擰埋右邊面佢打
打完要再問佢隻手痛唔痛

國際形象做得好囉，好似日本仔，成日宣傳自己有禮，愛護小動物，點知深入了解，佢哋查實只會當動物商品，做人虛偽。依家連醫療好，謹慎既形象都破滅埋

中共病毒係照妖鏡離

台灣人既崇美真係唔講得少
英文要特登改個名叫美語
又整堆咩美國學校
個個大學畢業都一定要去美國讀碩士，就算野雞都照去
太多太多好難盡錄，但會響生活大小事都感受到美國既影響

我淨係想表達點解到今時今日仲有咁多人覺得鬼佬高人一等

我覺得個比喻幾好，一撚樣咁差

你講呀
根本黃種同鬼佬個dna都唔撚同 你見歐美同亞洲個平均身高就知咩事啦

應該假新聞黎？
你講邊件先

其實地咩野球村，講到平起平坐咁
亞洲都係仍然被西方軟性殖民緊
文化一直被荷李活踩住
經濟一直被當成廉價生產線
政治一直被當做同中國對抗既籌碼
如果你要話亞洲本身冇價值咁我冇野好講

又不願面對
依家資訊咁流通亞洲嘅新聞日日有版啲佢睇
啲鬼佬都仲要盲信世衞唔自己諗自己學咁怪得邊個

岩，荷李活電影某程度上係好得人驚既事
甚至連登有幾多人真係住過歐美甚至日本(唔單係去一兩日)?
好多資訊根本係來自影視文化
影視文化包裝得好，你對去國家既觀感就好，所謂軟實力就係咁一回事

講得好

仲掟D細路落樓，裸體浮屍，製造與散播無肺
已block此支那🐷

呢班本身就係支那🐷嚟

咁講黑人都高人一等
黑人基因本身就好高
只係因為非洲個班發育唔太好

身高高就高級d
你試下拎貓貓狗狗咁講
d大型高係高級，其他狗係但賤
你睇下有有人鬧你呀拿

咪傻啦
去外國工作下 班鬼佬一樣戇鳩鳩食賓周
人又蠢又懶 錢又唔多個係到扮大爺

邊個地方都有高有矮架啦
德國荷蘭d人咁撚高都有拿姆同史奈達啦
Cba平均身高直情高過nba
你拎大陸d東北佬同鬼佬比其實差唔遠架喎

普遍係有道德啲
敢於見義勇為(冇咩壞處的話)
不過都係人 一樣有普遍嘅人性弱點
好似話香港人抗爭都掛住返工 美國獨立戰爭一樣有winter soldier

亞洲文化唔入流咩 我又覺得唔係
你睇套parasite 好嘅野無人會睇出處
另外其他嘢好多都係一買一賣嘅姐 你估廠國無錢賺咩佢地 又唔係啊 無呢d所謂嘅廉價生產線 佢地都不知幾頭痕 而政治就你都講到明係政治啦 國與國之間嘅角力少不免
但地球村的而且確係不爭嘅事實

咁人始終都係視覺動物 尤其連登仔
見到個又高又大隻既鬼佬仲唔撚鳩縮咩
誇張d比你係街到撞到個兩米鬼佬你都拿拿臨sorsorsor掉頭走啦

因為你係死矮撚蔡寶奇

因為最高等既鬼佬真係好撚勁 亞洲係間唔時先出到一兩個
利申 真係唔係崇洋

中 以為自己睇通世事